{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041501",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho326084/mejong-geullaedeu-jeju-jejusi-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698423603725&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6049718&destination=%EC%A0%9C%EC%A3%BC%EB%8F%84%2C+%EC%A0%9C%EC%A3%BC%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635493177863&latLong=33.389705%2C126.558752&sort=RECOMMENDED&top_dp=123554&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201280205&selectedRatePlan=206200245&expediaPropertyId=2856414&searchId=239ba6ec-1192-437a-aa11-73cc2f2a81fa",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "메종 글래드 제주"
    },
    "text": "メゾングラッド済州\\n\n大韓民国済州特別自治道済州市ノヨン路80\\n\n3. 3km離れたメゾングラッド済州は空港から近いため、旅行客に便利な宿泊施設です。 ホテル内にはカジノとスパ施設があり、リラックスできます。 また、2つのレストランで食事を楽しむことができ、東門市場までは車で10分以内の距離に位置しています。 当ホテルは計513室の客室を保有しており、チェックインは15:00から始まり、夜12時以降はレイトチェックインも可能です。 チェックアウト時間は11:00で、チェックアウトも可能です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があり、特別チェックインのご案内は予約確認メールでご確認いただけます。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が添付されなければなりません。 子供1人は親や保護者と一緒に客室で寝具を追加しなくても無料で宿泊できますし、ペットと一緒に宿泊することはできません。 共用エリアでは無料WiFiが提供され、駐車は施設内に駐車スペースがありませんが、屋外駐車オプションがあります。 このホテルは禁煙施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "メゾングラッド済州はどこにありますか？",
            "answer": "大韓民国済州特別自治道済州市ノヨン路80にあります。"
        },
        {
            "question": "メゾングラッド済州はどのくらい空港から近いですか？",
            "answer": "メゾングラッド済州は空港から3.3km離れています。"
        },
        {
            "question": "メゾングラッド済州にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "メゾングラッド済州にはカジノとスパ施設があります。"
        },
        {
            "question": "メゾングラッド済州の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "メゾングラッド済州の近くには東門市場があります。車で10分以内の距離です。"
        },
        {
            "question": "メゾングラッド済州のチェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "メゾングラッド済州のチェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "メゾングラッド済州での特別チェックインのご案内はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "メゾングラッド済州での特別チェックインのご案内は予約確認メールで確認できます。"
        },
        {
            "question": "メゾングラッド済州のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "メゾングラッド済州のチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。政府発行の身分証明書に写真が添付されていることも必要です。"
        },
        {
            "question": "メゾングラッド済州ではペットと宿泊することはできますか？",
            "answer": "メゾングラッド済州ではペットと宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "メゾングラッド済州の共用エリアで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "メゾングラッド済州の共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "メゾングラッド済州の駐車場はありますか？",
            "answer": "メゾングラッド済州には施設内に駐車スペースはありませんが、屋外駐車オプションがあります。"
        },
        {
            "question": "メゾングラッド済州は禁煙施設ですか？",
            "answer": "はい、メゾングラッド済州は禁煙施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 511
    }
}